[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1010)

派我

芝加哥
西雅圖

地震cup

我

托盧卡反cup
藍十字反cup
聖傻閪地震反cup

3場都cup到我跳樓

留多次

藍十字cup 到又派多100

好

ok

火焰ng ok ?

lm

派我可反cup

Lm

即場買乜好

托盧卡反cup
藍十字反cup
聖傻閪地震反cup
克里塔斯反cup

4場都cup到我跳樓

地震 十字cup

西震cup派200

白帽 反cup
地震反cup
托盧卡反cup
泥卡沙 然波

派兩個各100

lm me

有無推介

我喜歡你的名字

如以上四隊win 到 ,淨係派你$200

克雷塔羅

如果呢條3串1贏到我抽起200蚊本 將贏個啲派哂出去

白帽 反cup
地震反cup
十字反cup
托盧卡反cup
泥卡沙 然波

想改名做反cup子2.0

主公 跟我水吧

白帽 反cup/ super 打和！
地震反cup
十字反cup
托盧卡反cup
泥卡沙 然波

gogogogogogogogo

杯杯杯杯

全部要cup

尋晚買左曼💪

火焰ng cashed

火焰著晒火

聖傻西

場蒙特雷停左??
定已取消

地震屌你老母

fuck u fire

廢西 下半場唔洗你入
守住唔失都多謝你

留

白帽冰封角

一時又咁廢 今場又咁勁

美職真係好難捉

屌你老母臭閪地震

豬咗1k，有冇人派

西雅圖ng

藍十字唔Cup 我變紅十字

克雷塔羅追和

白帽 反cup
地震反cup
十字反cup
泥卡沙 然波

買親果啲都係落後就無聲無氣

白帽 反cup/追和！！
地震反cup

買自己對家

地震完了

火焰gel

芝家歌做咩q

有冇廢到咁

地震刷角plz

十字 顫抖吧

托盧卡cashes
白帽快啲反cup

比卡超-1c

白帽gogogoggogogo
火焰dllm

比卡超9.5b cashed

西雅圖2-0

唔開電視都唔知墨超果場原來670有直播

比卡超好波

本田圭佑4:0

場場都4-0...點cup

白帽入下球好嗎

西雅圖3-0

3-0...

秒收

出面開post果啲 燈撚到😂

me

我估3場都4:0
西雅圖NG

西雅圖刷c

地震-4c

3

唔刷角仲申請紅牌

大家記得買六合彩

勁，又傷多又睇重播補多十秒

幾多角？

8

Sep 28
西雅圖海灣者 -0.5/-1 @1.81 全格
芝加哥火燄 0/+0.5 @2.14 全格

不可以沉下去 總可以迷下去

頭場角大送錢？

陳晚SP夠話送錢啦

頭場主性

無人嘅

有冇人派我

琴晚都輸錢就死左去啦

要死了

尋晚pogba記得搵我

美職豬到仆街

尋晚5中1
今朝美職中返晒

紅牛廢到開唔到半主

先唔講歐聯易賭到乜 美職睇球隊名都識賭啦

俺了

輸美職 銀河反底

6串1 淨輸紅牛烏龍

2300主勝

人在大陸
都要買番個六合彩先

客勝

馬會燈？

今晚只買六合彩同阿妓

唔係講笑哈薩克球隊主場真係屌打巴塞馬體皇馬

六仔之神

半主 -1 9.5b

肥安

Same

艾斯坦拿主場

不了今場

頭場客不敗？

人呢

直插主-1 翻身先

越回越愛

主+角細 有冇同路

買左主

半主

-9

客㩒屌

2c

3c

5C

波台手足返哂舊登？咁靜嘅

-6c

-5c

六仔針曬

客fg

個個未瞓醒

半主 -1 jump

有沒少delay既直播link

GOAL 客

Goal~

唔緊要

goal

Goalllll

Ok jump

客 十年未贏過

屌你 主中伏

客主，和主

大船

邊估到客咁廢都屌打

-4c

主隊都攻到下 不過入唔到

有，6個了

追多球客

艾xxx追和未

客又中柱

點會買主
平手仲轉平半畀高水你買
客最多畀人追和 但保持不敗

主仆街了

又gel

-3c

係既係既

客

留明待bin

-2c

CORNER 大家追大，主係咁送CORNER

客ng

都係星期六日先玩

反cup瘋狂落飛

買中左fg但到依家仲未派

而家係好耐

我買得50蚊

早g買撚晒角大

好仆街，想買客ng

有神快拜

15.5細 all in

Cls 啲角多到

角大派錢到

又中楣。。。屌

門柱迫害半大

我宇宙命令艾斯坦拿立即追和，不準怠慢

艾斯坦拿應該無得救 上盤已死

和都OK

快！快！快

入未

唔頂角 冇錢買包包

9

-1c

10c cashed

30min 10c

第一次咁快收錢

9.5b 咁快收錢

17.5s 可訓身？

24c

我買盤 我依家換定衫落佐敦企街先

邊隊中楣？

客兩次

我幫你搵客

追和先啦

一場波有幾可有19角以上，19.5s宣定布cashed都得了

咁撚仆街？ 冤案呀老爺

18.5先岩

Sep 28
西雅圖海灣者 -0.5/-1
芝加哥火燄 0/+0.5
布拉格斯拉維亞 0/+0.5

有冇人用iphone睇唔到球探啲歐賠

角大ez汁

18.5s要gel了 最高位入應該安心

依場精華係啲屍

11c

買左18.5b 自己都覺好on9

馬會派錢
d角多到

好難輸，100場波都無5場有19角或以上

依隊垃圾都4:3些路迪

客隊下半場唔變陣既話應該可以開到

17.5s係咪jump得

半和ok

首回合大敗,次回合既數據沒乜參考性

艾斯坦拿1-1

屌你老母半和

B先要針

1:1

點睇阿果場

半主 -1

屌你 半主得唔得

頂撚住

妓

上

CUP佢老母先!@!

係

想買辛

唉 半主同半大 揀左半主

入兩球都唔撚補時

半大

-1 下半場加油

主CUP

Ok

開高水-1比我

LOVE U

我宇宙命定艾斯坦拿下半場一定要贏波，不準怠慢

-1得唔得

艾斯坦拿下半場贏埋ok?

希望係

妓 哈化 辛 角大

人地隻手反轉左咋

主入多兩粒啦

哈哈昨末夭脂屎屠存冗昨丈柿昨柿壬昨丈杜昨丈才晒丈蛛牛2匕寂4尬牛狎3牛尬穿尬杯陌,棋丁昨,于建,弗4,24,3舛2,玥
主要嬴

收到

阿仙奴個陣真係贏到-1?

角大算

阿狗垃圾黎 聯賽已經爭唔到上去 好心比心機係霸氣盃到 學下我曼

夠膽就開個18.5b比我

買咗先見到嗰陣

艾斯坦拿完來告項賽事已連續20幾場不敗了

*主場

拿卡錫迪買翻黎坐 後備都唔擺

望埋堆後備 不了

是油忙緊國慶d野？

15.5s-17.5s

聯賽無望 歐霸都唔認真踢

真 雙曼 車 熱 走唔甩

18.5s 泥水gel

主公呢

艾斯坦拿12c

好想睇我曼4比0阿狗 搶4字

艾斯坦拿13c

好撚刷得

13c

屌 早左買阿狗拉素
依家同我講出後備

18.5s依然好穩

客快入

阿記個陣

反雲了

穩過抬炸彈

拉素個神射手冇出 又玩副選

落後補，下半場出呱

拉維亞

乜7陣黎 又有大炸彈賀丁

主勝買得過

18.5s準備收錢未

信唔信文仙尼好

賀芬咸2.5b

馬賽咩陣？

1點歐霸沖吖！！！

認真 冇陣唔夠guts 買

twitter未出陣

半2全2味濃

唔出買巴迪算

Dllm

原來當年問過啲咁on9既問題

馬賽狂升

求艾斯絕殺

lord賓隊 半主
辛尼特

1c more

輸半

又黎半大全細，依家黑到花式輸錢

-.-輸半

皇蘇

妓角大

辛尼特

客[-1]@2.07

洛辛保半主

辛尼特
包包
華雷根

注項1
狀況 注項已被接納
編號

投注類別 讓球過關 5x6
細節
星期四 4 薩爾斯堡 (主) 對 馬賽(客)
客 [0/+0.5] @ 2.09
星期四 6 辛尼特(主) 對 皇家蘇斯達(客)
主 [0/-0.5] @ 1.68
星期四 11 奧斯達辛斯(主) 對 哈化柏林(客)
客 [0/-0.5] @ 1.94
星期四 14 特拉維夫馬卡比(主) 對 維拉利爾(客)
客 [0/-0.5] @ 1.72
星期四 17 盧多格德斯(主) 對 賀芬咸(客)
客 [0/-0.5] @ 1.86 $40
金額 $240.00

全中兼不輸半，送兩位100

巴神基佬文飽3尼1

我了

皇so

哈化

Me

辛尼特1-0

皇so

哈化6”

hoball

狀況 注項已被接納
編號

投注類別 下一隊入球過關 2x3
細節
星期四 3 拉素(主) 對 華雷根(客)
無入球(第一球)@20.00
星期四 5 畢爾包(主) 對 索爾亞(客)
無入球(第一球)@13.00 $10
金額 $30.00

全中送兩位300

妓1-0

aresnal goal

呀仙奴高水

妓入左拉素都未入
垃圾到..

D波車輪戰咁黎, 今晚唔洗訓了

呀妓下一隊可追？

妓 科隆 辛 哈化 角大

華雷根入佢老味啦

邊場, B定S

妓辛太早入波

拉素1-0

炒7佢呀

D 即場全大角上

阿仙奴2-0

goal arsenla

回完飛仲高水

阿狗開到高水-1

英超邊隊輸R聯話

文仙尼 2：0

聖Peter 3成控球都無都入2粒

主場之力

辛尼特咁正氣 而我反而選擇避

皇蘇個龍on9

估唔到妓 咁正氣

easy

阿場波咁似琴晚獌既

高水半客

屌冇錢買波先咁正氣

包包

畢爾包

垃圾𣎴二包

浩鼎

巴迪 GOAL

巴迪求走盤

包包 針

屌你拉素 咪撚學羅馬同祖雲呀

垃圾包

有即場水救救火

lord賓 12m goal!

辛尼下入

哈化仲正氣

差啲買左陳百祥

買左幾多

咁撚廢既皇蘇

同我做愛 唔好戴套

牙b又炒哂？

出咩想g

買左辛尼角大是咪針得

好似有皇so巴迪華雷根

科隆走佐個神射手就兵敗如山倒，專心護級算

皇蘇萬屌成材

有開盤咩

屌 拉素又玩野 明明可以屌打人 入1球放慢哂黎打

德國隊全炒？
屌你哈化追返先啦！

屌到佢入多粒追平

意假拉素咪撚咁快收工啦屌 屌多幾球黎啦

唔想佢地降班

馬賽個古斯泰禾同個龍真係孖寶黎
2個係度遊魂 真係隨時輸埋 佢老母

等音樂比利出場

原來阿仙奴真係派錢 冇買

畢爾包您搞乜

多仔，拜仁，科隆，哈化，RB
冚家產緊

Ars 11c

阿妓4-1

拉素小球頂實

9陣都大炒

有住烏就夠

得阿仙奴一場正氣

入球多過角球

阿記-6c....

上了

拉素入多兩粒啦

阿角即場角大有無同路

有

阿客其他未

等7.5入手

意甲波真係西 琴晚羅馬今日拉素

一陣仲有a米

針

尼斯停電

CCCCC

辛尼特 3:1

尼斯係俾人追到1:2 定純粹停電？

阿ng

阿狗比角

比晒我

哈-3 辛-4 妓-5 科-5

琴日就入球12345

哈化追和啦屌你老母

唔知咩星隊Cup
頂住

拉素針得

入波多過角 阿狗

有冇人中左畢爾包伏?

阿狗刷c

買大波買中場00

閪包

買50蚊巴迪ng

辛-4 阿-4 科-2

6c

巴迪俾多粒

垃圾馬賽 垃圾畢爾包

畢爾包含撚未

完了吧

科隆整定cup唔到

尼斯俾多粒

嘩屌

馬賽又出醜

古斯達禾不停甩波
仲要打咁後
一甩波對面一上基本上就好危險

畢爾包 拉素 馬賽 我屌你老母

唉 輸到全副身家得返30蚊

cup唔到就好.少一條戰線

尼斯 入多粒黎啦

阿狗

巴迪入波刷角

狗會無年青人果場？

1.4倍大

尼斯

尼斯 細波 GEL
電都停埋
仲點入波

阿狗唔比角

拉素比多c

拉素真心好撚野

阿狗9.5b已死

馬賽1:1派100

頂多陣

拉素絕殺 bgor ho ball

LM

拉素兩粒 拎返個本

意假全撚部去死啦 入1球hea撚到完

拉素2:0

巴迪死都要刷

有冇睇波lin好推薦

畢爾包同馬賽試下追和

好難

企鵝直播

Ho09😂

下半場全科隆
11c

唔屌唔識入 拉素

企鵝 龍珠 戰旗 全部大陸網

又係音樂比利

馬賽

7串1過左頭四關
依家$5700射緊落去
好撚刺激

要中呀

Lm100

依家唔係好敢買意假球半盤 爆血管

Lm99

加油

科 辛 哈化 斷妓

拉素唔係出副選咩
贏到都算係咁啦

屌你辛尼特半3全11c

3點有冇水

Ac強陣？

賀係咁回既

水晶宮又要輸了

火車頭-1
愛字頭
阿特難大

ac盤 里昂2.5B 有無同路

入到波未

Ac gogogogo

馬會派唔切
買唔到

AC角大狂落 9成開唔到

尼斯未完冇得買了

火車頭-1

愛字頭
阿特難大

阿特難大
A米
賀芬咸
愛華頓
維拉

火車goal

賀分goal

keep going 火車未到站

火車 2-0

賀仔炒班撚頭

維拉goal

愛狗

愛字頭

A米入波唔刷角死全家

垃圾

馬卡比主勝

利市兄弟同心咩屌

柒都有DNA

賀仔2.5b

歐洲賽有阿爾巴尼亞球隊
國家隊有馬爾他
近排都冇開過

愛狗1-1

CUP啦愛字頭

愛狗1:1

半大了

對面派大膠先入

兩邊鬥膠

愛狗有機贏盤嗎

派多2次

意甲賤種AC可以刷角未

等4.5

愛華頓後防衰撚過豆腐

全隊生花柳

都係買細

ac
火車

下半場刷20角

愛記

愛 阿特 ac全部開到盤派2個100 頭10

又係我

都係我

4

5

dq

7

im

10

慢

兩日無飯食 打字都無力

朗尼完成帽子戲法

我聽日都無了

hani bb

2k->0

買左咩

賀芬開到-1 派300
3個100

ac 2-0

賀芬咸做咩啊屌

屌愛 咁垃圾學人讓1/1.5

愛字頭想點
施格巨有無出場嫁

連輸左好多場

ac 係咪狗來 唔刷

阿特難大
A米
賀芬咸
愛華頓
維拉
有冇人幫我嗌下

幫你嗌下黃潛
但其他唔係無買就對左

愛 one more

A米 愛記 維拉
其他對左

賀芬咸回程個陣飛機失事啦屌你老味
踢緊咩啊屌

愛入多球

AC 10.5b到派一個100

朗尼我求下你

A米 愛記 維拉

盧 2-1

賀芬咸全隊斷腳啦屌

黃潛我求下你

盧多頂住 里昂入多粒

愛俾多粒

大波咸

仆你個街賀芬咸

哥本哈根

快入

德甲果種垃圾真係on9嫁

A米 愛記 維拉 里昂
盧多頂住

愛全格啦快D

佢班仆街猜緊波 龍門後慰龍門

里昂 細波 gel

愛快goal

Allin 埋冇入球先

咩叫不得不信邪，rb紅牛，哈化，最尾唔撚信八千上盤賀分，下半即俾人反cup，三場三日輸左三雞

維拉快絕殺

ac咁都失波

針了

愛俾人紅左goal

愛記2:2

列積卡12m?

維拉比人boo足90分鐘
比錢入場發洩

ac和埋

利市垃圾

快d 完場

AC好波

列積卡好波 唔刷角既a米係仆街

ac 3:2

我正式宣告愛華頓可以成隊斷腳死

Ac愛華食撚屎啦

要針了

不了

差唔多full team 都嬴唔撚到 笑撚死人咩愛狗

3點D上盤開左幾多場

屌你老母賀仔

都估到歐霸惡搞
好彩齋買阿妓鳩陣都中到

心靈投注賀芬咸2.5b cashed

馬會盤黎計，一場都冇
維拉[0/-0.5]✖ 0-0
A米[-1.5/-2]✖ 3-2
愛記[-1/-1.5]✖ 2-2
里昂[0/-0.5]✖ 0-0
賀芬咸[0/-0.5]✖ 主2-1
哈化柏林[0/-0.5]✖ 主1-0

球探睇唔到賠率？

馬賽斷腳雞

頭果5隊都真係西開有條路

A米 咁都失波

5場不勝哥登堡對5連敗天狼星
廢鬥廢

呢啲賤種唔刷角嘅咪失波

agger

意假賤種到

今晚想入天狼星
讓咁深

真辣殺 我個讓和就咁無左

波post已死

今日未見長毛追數 不安

歐霸真係辣殺波

拉素開細搞錯

阿古路炒車傷2個月

走數狗鞭屍名單：

港大BBA0(#84212)

九成輸到跳樓
佢老母俾人的左去重慶俾班咖哩腸輪姦
佢老豆條撚俾人開邊落鹽醃緊

呢場鬼撚到

其實喺波台咁耐都未捉到咩叫鬼

大波囉。。。。

已入客盤試試

1001

回家了嗎

推好慢

尋晚咁正氣但係無錢買

又沉。。。。。

今日有乜做

1

2

6

Hi

打丁

打完了。。。。行屍酒肉。。。。

A米

出黎陪我。。。

11

12

Cut

13

臭西。。。。。。

凱沙利華

quote]

格雷史浩克

派我100 頭10

我5秒內覆派100

5秒內覆我派100

咪自high了 boss

半個鐘推一次咪算囉

梳

Bot?

1001 me

你邊位牙

Yes

2x1

潛了 完全無人

禾

想搶1001既手足 俾次機會我🙏🙏🙏

部緊😂

需要1001轉運 求你

搶到比你開